新冠肺炎算唔算比連登仔吹撚大左

初初又話後遺症大過沙士 又話個肺會白曬 最離譜係話跳唔高過1cm d球員中完好似感冒咁 連牙朗咁著重身體都成日唔帶口罩 證明吹大左 開始相信中國條數係真 連登仔之前吹到中國死左成千萬人

冷氣台班恐懼師

屌 又話中左肺炎會得返半條命 醫返好都變廢人
又吹撚到嚴重過沙士
睇過 邊撚度呀

但點解係新冠肺炎先

咁出名既五毛大家都唔識？

起下佢底啦

維穩師
多謝佢哋配合林鄭

跳唔高過1cm係真,我見NBA班人射罰波跳都跳唔起

屌你老母 中完跳起唔過1cm都講得出
牙朗今次可以掛靴啦
Cctoy 真係on9無極限

武漢肺炎

中國病毒

林鄭就信錯連登仔吹到咁大先押後選舉

咁係咪吹大咗先

新你老母個冠

連登仔之前吹到中國死左成千萬人

成班傻閪，美國佬就真係死好撚多啦

美肺先岩

牙朗中招了

連登神操作

係呀吹大咗，你仲唔快啲叫外國取消防疫？
你一定叻過外國專家啦

取消左啦
所有足球比賽踢返

武肺就武肺啦，新乜鳩冠

明明就叫武漢肺炎，唔通遲下潮州再爆肺炎又走去叫新冠肺炎咩？

得一單新聞話1 cm, 患者係個大陸佬， 普通肺炎都有機會咁啦

呀郎可以退役了

佢地依家都係咁講，就算心入面無咁諗都會死撐話一定死咗過千萬人

其實我又好想問吓邊度有恐懼撚
五毛喺度製造稻草人拎自豪感

【新冠肺炎】染疫後遺症3成人神經受損 康復者不能蹲不能跑： 只能跳起1厘米

求其search#1 #5 #7都勁淆

係咪唔知病毒會變種?

武肺一出果下個病毒係最原始,致死率係最高

加上中國人口密集,而且廢老比例極高

近距離吸一啖個病毒量你都咪話唔C服

不過你用差唔多成年前黎對比,CHING睇你個樣都係智將黎

係啦係啦，你不如話中國人體質弱，死左幾千萬都正常，咁諗你應該會開心啲

咁就係恐懼撚連登仔啲標準咁撚低

樓主老母基因幾差先會生到呢啲咁既弱智仔？

川普都開返啦d野

睇你回覆就知你連致死原因都未清楚

果然無睇錯你

咩原因

吹大咗就唔使防疫？ching輕度弱智？

開始懷疑佢地係政府pr幫手製造白色恐怖

新乜撚野冠
武漢肺炎呀屌你老母

美肺sor

咪係從來冇帶口罩

佢扮識

不理性恐慌

官方叫法

條友擺明on9
防疫措施其實係睇死亡數字
法國每日一萬單確診，但係每日死亡數字仲係雙位數
所以都唔打算重新lockdown

樓主係5毛 此po已完

算

一定啦 又話封關又盛驚到瀨屎

邊個最開心

我跟世衛姐 咪癲啦

林鄭算做得好

醫護俾連登水撚左去罷工送頭

唔好屈呀囉

班撚樣要扣人工啦屌

秒撚左佢 當時成個連登都勁多肺炎post 吹到勁大 又話變種

你呢個5毛account都出哂名啦 有冇諗住換過個？
Btw 樓主你係咪殘疾人士/白卡？諗唔到有手有腳都要咁勤力成日開5毛post

衝出黎2,3,4

我反映返個事實姐 川普都話會經濟行先 唔會收緊入境個d 連登仔就屌政府防疫不足 點知林鄭算咁多個政府做得算幾好 Cc台契哥川普都瀨曬野

佢呢個post同trump講法一樣
你係支持biden果班白左？

五毛又點，以事論事，OK?

佢係拜登fans來

佢弱智的

我地trump不嬲睇低covid-19 自己中埋再光速好返
咁樣俾cc台 discredit

連登咁on9 quit 咗佢啦

駁唔到就5毛 班恐懼撚先係真正5毛
5毛先會同政府一齊散播恐懼 支持限聚封鎖打壓自由 選舉延後多謝班恐懼撚啦

林鄭信左連登

國安法先吹大左，大把人如常生活

點知咩事都冇

果陣蒙面法又係 仲話you pass the law, we start the war war呢？

重返工作崗位好耐啦。。。。咩事都無

屌 諗起句野都起雞皮

條撚樣似係啦

時代革命！ 食黃店

啲恐懼撚係咁低智

議會戰線都係War

屋企唱榮光

黃之鋒仲有心情屌女

仲要日日打飛機話港共又輸 冇晒棋

一早信陳雲咪冇事

新你老母冠

陳雲佢行得好前 寧願課金比佢地

陳雲叫人打美國戰線嗰陣時事台班撚樣仲屌緊人舉美國旗

秒

我寧願香港冇民主都想大陸收之鋒皮 條友賺香港人錢去屌女

仲要去藍店爆房

堅？

佢比大陸捉到正一定打一身啦 無走雞

ritz carlton 官網中文係寫中國香港

新新冠肺炎

交比大陸最多比人打一身+軟監，連登仔管治會上斷頭台

咁寧願無民主啦 佢地癲過林鄭

唔會啦 中國防疫做得好 如果用地方嚟改名都應該叫美國啦

林鄭讀過下書 起碼防疫做到嘢 比cc台做特首佢地會立法強制香港人戴N95

咁多黃店佢唔撚幫襯？

病毒變種要變種都係變勁啦
定係個肺炎連登化左 崇洋眨亞
毒亞洲人毒得重手d

佢盲反中國想踩埋華人dna

唔啦 藍店素質好咁多

個post好撚癲

等睇cc台文宣師話依到全部5毛、熱狗、分化撚

係信既話，一早封撚左關啦

有咩用美國返嚟班友先爆得勁

Paul Tambyah, senior consultant at the National University of Singapore and president-elect of the International Society of Infectious Diseases, said evidence suggests the proliferation of the D614G mutation in some parts of the world has coincided with a drop in death rates, suggesting it is less lethal.

“Maybe that’s a good thing to have a virus that is more infectious but less deadly,” Tambyah told Reuters.

Tambyah said most viruses tend to become less virulent as they mutate.

“It is in the virus’ interest to infect more people but not to kill them because a virus depends on the host for food and for shelter,” he said.

Scientists discovered the mutation as early as February and it has circulated in Europe and the Americas, the World Health Organization said. The WHO has also said there is no evidence the mutation has led to more severe disease.

On Sunday, Malaysia’s director-general of health Noor Hisham Abdullah urged greater public vigilance after authorities detected what they believe was the D614G mutation of the coronavirus in two recent clusters.

Sebastian Maurer-Stroh of Singapore’s agency for science, technology and research said the variant has also been found in the city-state but that containment measures have prevented large-scale spread.

Malaysia’s Noor Hisham said the D614G strain detected there was 10 times more infectious and that vaccines currently in development may not be effective against this mutation.

But Tambyah and Maurer-Stroh said such mutations would not likely change the virus enough to make potential vaccines less effective.

“(The) variants are almost identical and did not change areas that our immune system typically recognise, so there shouldn’t be any difference for vaccines being developed,” said Maurer-Stroh.

我好多個月前已經叫緊美國肺炎

cc台仲怨緊大陸明明新個班係歐美返

佢地好多野怨嫁 全世界都欠左香港人 lbj最慘 美國黑人又話人奶共狗 唔通要佢打國際線咩

老泛民
而家選 舊泛民輸到仆街

樓主無知
呢個好唔好返同埋冇後遺症都要連登仔approve架

D人係吹到變到好勁 吹到天花龍鳳 想屌大陸唔緊要 但唔好唯恐天下不亂先啦 跳唔高1cm

秒你老母咩
我問你乜撚嘢叫恐懼撚呀咁樣講下 ，斷章取義就等於係恐懼撚啦
咁全球都係恐懼撚啦屌你老母臭閪 垃圾五毛

唔明點解仲未見陳雲風火輪，
佢一開波已經話假，弱感冒，
被連燈仔笑足成年。
全香港我只係見到呢條痴線佬夠膽咁講，
仲要一開波，最恐慌時講。

光復香港入返幾手0282

波台好多雲糞

新你老母咩死支那仔
武肺就武肺

佢一直同川普睇法一樣

之鋒唔繁殖後代
邊有人延續爭取民主ge道路

美肺囉咁叫返

eaton 咁黃 仲只係4舊水

點解拎d課金去幫襯藍店

病毒變種都係為左寄生得耐啲
99%既病毒都係越變越弱
原因係唔想殺左個宿主

外國不知幾多人唔想帶口罩唔想限聚
你睇下拜狗巴塞入歐聯決賽幾多人出去慶祝
琴日湖人奪冠又係大把人上街
西班牙直頭有民眾示威抗議強制口罩令
歐洲球場馬場都比人入得返啦
香港咁輕微反而連飯都唔比人堂食

武漢六萬幾人中招 美國七百m

新你老母

巴塞幾時入歐聯決賽 忽然球迷？

咁呢一個政府問題啦關平時啲市民柒事
一味話人恐懼撚
自己出街平時咪又係戴口罩講經咩
（唔係話你 我話雲糞）

新型冠狀病毒咪新冠 你發曬癲做乜

今年五人足球歐聯決賽咪巴塞贏梅西亞

諗住巴黎打左巴塞

證明林鄭防疫認真囉

佢地唔撚識常識

樓主721比人打到變豬頭 你果時係邊？

我柒左 拉

到國安法果時直頭係喜迎國安法

佢做鍵盤軍師點左樓主出去比人打

其實神風特攻隊嗰個後生都係怕死
就算唔係怕死都肯定唔係自願咁樣送死或者你所講嘅攬炒先
反而你話中東嗰班恐怖分子真係個個都係咁嘅心態

好多野都比連燈吹到大晒啦
制裁又係, 又話香港經濟大獲
大陸又話水災點點點
嚴博士出黎爆料又話好大獲

點知乜撚影響都無

真佢地一邊叫要攬炒 一邊就驚到要林鄭封關
另一邊就批鬥去玩 唔戴口罩既人
想點
想攬炒唔係應該希望大爆發 全城停業、禁足咩

秒咗條掭樣

係室外多數都除
只係室內唔帶又比人屌又比人罰錢
先要帶返
想問 巴黎、拜、湖人fans上街關政府咩事

另外trump琴日都唔帶口罩講野啦
唔信超級大國元首

信d暗共微生物

仲未計外國一早有文獻研究 口罩係得n95級別以上先有用

而家都好多國家勒令要帶
咪一樣照每日幾千幾萬宗咁上

吹到白曬個肺 跳唔高 勁過沙士 仲唔算散播恐懼？ 應該捉去坐返十碌八碌先啦 仲要上新疆勞改下啦呢班撚樣

五人足球冇人會出街慶祝 佢柒咗 推返

攬炒巴咪醒 捉到佢地心理 搵返一筆

你都識講吹水仲會有人信
上連登勿認真是常識吧

你又知

五人足球冇人會出街慶祝 你柒左

香港人真係好有生意頭腦

連登仔係一個人黎
唔好講到連登係統一意志先得架

佢好屈 我好羨慕佢 拎住d錢周圍食女可以

有 攬炒巴

叫攪炒個條友自己都走左佬
講經咩

時事台作為連登大台 代表全連登發聲 咪叫連登仔囉

我五人足球場場睇足 你要選擇信我

係... 其他post上熱門會比人屌 連登只可討論政治 仲要係連登認為既政治

Sad but true

而家咪樹倒猢猻散 侵侵都輸埋
佢地就再無野可以打飛機

唔知佢地會唔會精神分裂

佢中完新冠仲係好難贏

又唔好諗到佢咁醒
李卓人都係用呢個模式買樓 供個女去外國讀書

繼承前人意志姐
香港人利用政治意識勒索去搵食
都有好耐歷史

唔計樂仔個post你咁撚on9
今獲你講得好喎

下次幫你問佢 葡萄牙易過英國

係武漢肺炎，屌你死藍C

美國肺炎

係支那肺炎
武漢肺炎
是但揀一個
btw呢到係咪五毛茶聚黎

係樓主最愛既今上，佢都話係支那肺炎